試着說：「天安門大屠殺紀念日」不要說：「六四」

推！天安門屠殺紀念日！

紀念日? 好事/正面就用紀念日, e.g. 結婚紀念日, 和平紀念日

悼念

二二八和平紀念日？

何君堯生日

*Call for 8964 Truth Commission* 咪再叫平反64喇